屌你老母垃圾PowerPoint

本身用開mac
冇click過autosave亦冇用cloud save嘢
無啦啦轉咗autosave檔
試過delete原本嘅file 試過preferences轉過settings
都冇用 不停每次開PowerPoint就自動開個autosave檔
可以點搞

Ppt定keynote呀

Ppt